有冇巴打明知條女鐘意你, 但都唔敢表白

可唔可以講下咩原因令你唔敢同佢表白

點樣明知條女鐘意你

自己唔中意條女

你自己FEEL到

巴打試過?

因為係ff

你成日FF 呢D野?

dont ff too much
收兵咋

毒J ff人地鍾意自己

鐘意你先唔駛表白

唔想惹屎上身
扮唔知都唔係辦法
前排打打下機 都有game友表白

如果係'feel'到條女鍾意你而唔見到條女有行動，9成都只係你嘅幻想

淨係試過whatsapp表白
但佢冇應承我 直接轉話題

有埋行動

咁你可以執包伏返屋企

留意下佢點同你byebye

條女叫我扑野我都唔扑阿

Whatsapp 表白
臉對臉講啦

笑撚左 即使有幾曖昧最後個女仔都可以對您無野
我就係人版

我都覺表白要面對面
whatsapp好似好兒戲
問題係好少單獨
試過同佢單獨幾次出街
次次都想講 但係又搵唔到位
搞到宜家兩條友日日係度whatsapp廢up
講埋啲低B冇營養嘅野

收皮啦又係feel到 之前又有啲類似嘅post
個撚個都話自己feel到 話佢地ff又起撚晒鋼
不願面對